Hindrik Petersoni kaebduses Hans Normanni wastu, töö palga nõudmise pärast, protokoll Nr 121 ütel tunnistaja Hans Sals,
Nuustakult, et tema Hans Normanni töö raha maksmist 3. Oktoobril 1884, midagi ei teadwad.
Töö jäänud sellepärast poolele, et Hans Normann'il müüri töö poolele olnud.
